場夢發咁耐，係時候要醒啦！

這年代的孩子們都喜歡待在家中
可以整天對著電腦
玩著不厭的遊戲
循環著帶有共鳴的音樂
看他們愛看的影片
或是相約三五知己
花一百幾十
買一齣電影門票
坐在咖啡廳討論著今季潮流
在服裝店試穿五顏六色的衣服
二零一九年的夏天卻好像變得有點不一樣
社會迫他們每星期都得帶著裝備
把那殘忍的遊戲帶到現實
洗衣機內不斷翻滾著黑色的衣物
循環著那兩分多鐘的沉重音樂
以及那些多得無法消化的恐怖影片
真好
長大後
每當孩子們鬧著要他們分享年輕時的青澀回憶
說得最多的也許只會是藍與黃、黑與白
分享著後者如何戰勝前者
這不會是場無止境的夢

最後
光復香港，時代革命

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台